最近想學大提琴，買咩牌子好？

預一萬蚊買琴
有咩牌子品質比較好？

你咁有錢買貴d無死

其實儲咗好耐
而且打算長學，會去考級，所以先想買好啲

睇到有人介紹Hofner, Gotz, Otto
德國牌子係咪唔錯？

考黎做乜 諗著教人？

可能係中學雞

俾多少少搵人訂造啦

Davidoff Stradivari